啱啱個黑人問我嘢 我答完畀佢質咗一搥

是咁的，啱啱我係小巴度食緊餅
有個黑人上車 仲坐我隔離
佢見我食得咁滋味就問我隻餅咩名

點知我一講完個名就畀佢質咗一拳

咩

力架

質落邊到
質落個屎眼到？

黑nigga

多謝你解釋笑點

你唔解釋我諗我一世都get唔到

唔係hi nigga咩

地板ver聴過

我原本係元朗排緊隊等巴士
有個黑人問我去觀塘搭咩？
咁岩有架268c經過
我就指住話：「呢架呢架」
點知佢質左我一槌就走左
好心無好報

渣ga

識中文咁勁

係小巴食野

佢用英文問 我用中文答

呢架go

好撚好笑喎屌你老味

閱

我做裝修既，有日老細請左個黑人番來由油，黑人問我用邊隻油，我答佢：力架
之後黑人打左我一身

黑人：去旺角搭邊架小巴
我：呢架
我：
我

有日我行街見個黑人跌左銀包落地，我執返起，拍拍佢同佢講……
我:係你架
黑人打左我兩拳

咁都有得接龍

黑人上左車?

可能黑人推左佢出馬路………所以無得再講野…

啲reply 唔錯

樓主引發多重思考

頭先見到個日本人同個黑人一齊等lift
等左好耐 終於到左
點知個日本人無啦啦講:有lift架 有lift架
個黑人聽到即刻慶過火屎
捉住個o架仔個頭係咁毆
睇住個o架仔比個黑人打到不要不要咁

唔好勉強自己啦

即刻低質咗

有次係米國黑人區m記叫麥樂雞餐
講完個餐名就眼前一黑
醒返已經係醫院

幽默感呢家嘢

好過癮

有一次食緊飯
我見到個黑人坐在係隔離枱
我行左埋去
我: Hey nigger
佢就質左我一搥

我係韓國人黎，有次交流活動上面，黑人問我super junior最出名邊首歌，我答佢：sorry sorry sorry sorry @/*(+(=(@/@#

之後黑人打左我一身

上次有個黑鬼叫我ching
我即刻打左佢一身

呢個最正

講撚曬sorry都打
黑人冇人性

呢個好笑

無聽過走咗去search

呢個真係笑咗 明明好勉強

笑左出聲

nigga nigga go go go

哈！nigga

黑人: 睇緊咩卡通片?
我:超人力加
跟住俾佢打左幾鎚

黑人：你食緊咩朱古力
我：Snickers
又比佢打左身

力加

史力加

你好野

喺電腦室 黑人問我用唔用得我部電腦

我就答佢呢部機係lag 架

之後比佢打左身

有次見到個支那人唔撚識路 係到fing fing下想問路
點知佢行撚左去個黑人到
原來佢唔單止唔識路 仲唔撚識英文
就口啞啞咁 用蝗語講 「我想問 那個 那個...」
屌你老母 我唔係黑人都嬲啦
人地老奉聽你講蝗語咩家陣 人地明明講英文
可能因為咁 個黑人打鳩左個蝗一身
大快人心

屌岩岩睇你地個post
係咁笑
坐我格離個黑人望我部電話
見到咁多 呢架 nigga
無啦啦打左我一拳 之後落左車

屌你我同個英國佬講呢隻餅嗰名(cracker)，都俾人揼咗一身
btw隻餅係咪racist，又cracker又nigga

呢個ok

啲回復仲高質過個post

抵打啦

去睇車
有個黑人賣車
但黑人架車殘到爆，車胎都冇氣
我即卡忍唔住指住佢後邊架車大聲講
呢架垃圾嚟

有個黑人fd 好中意潮文
有次佢同我一齊打bino 咁我唔食得辣
佢：Sing 咁 Ja Ga(佢d廣東話唔準
我：屌係啦我係渣架 你就叻架

屌點知醒番係酒店到 無著衫褲 菊花好似俾微波爐叮完咁慶

佢：Sing咁JaGa

......大哥
順其自然好無？

睇到我好尷尬

笑到失控

抵撚死

上次去戲院買飛 女朋友想睇史力加3
我同職員買完飛之後張開眼睛已經係醫院

#lme

公司請左個黑人同事返黎，有一日我食緊朱古力，佢望到問我食咩我，答佢就比佢爆我菊花

頭先有幾個黑人迎面而來
我講咗句：my nigga
之後醒返已經喺醫院

有次有個黑人迎面走過黎
我叫佢nigga
之後我打左佢一身

我都試過

笑左

岩先同幾個朋友出街
行行下有條毒撚叫我nigga
我即刻同個朋友打到佢仆街入廠

個日玩頭d
叫個fd簡ae86
佢又話要GTR又唔知邊架
我咪同佢講唔係果架 係呢架呀
跟住就

d字係香港人加